街邊見到流浪貓 懷疑右手斷左 求救

如題
走左入車底 我去買完罐罐就搵唔返佢
有無咩方法救佢

係邊

貓貓

where

邊？

旺角 有無咩義工組織可以搵

Up

推

嗚

推推推

推，救左佢先

暫時搵唔返佢

盡左力，無法，經過開留意下，好慘咁

其實我認得佢 成日係附近出沒
但宜家真係唔知點搵佢 搵到又送去邊

毛守

條尾

Ken 哥

捉到夾錢醫好佢

浪浪真係好慘

用紙袋 箱 救咗先

一定要帶佢睇獸醫
唔好call愛協 有機會人道毀滅

幫推希望貓貓無事

好 我再試下點捉去睇醫生 多謝你地